﻿001	わぁ…！　ずいぶん賑やかね<br>クリスマスかぁ…<br>みんな笑顔で、とっても楽しそう！	VO_isyuna.isyuna_sys_0046
002	ま、あたしは警備の任務中だから<br>あんまり浮かれてらんないけどね<br>えっと、ほかのみんなは……
003	うん、これでプレゼントを配る任務も<br>全部終了だね	VO_icona.icona_sys_0004
004	早っ！　もう終わったの!?	VO_isyuna.isyuna_sys_0026
005	イコーナさんのプランのおかげで、<br>すっごく早く終わりました～<br>ありがとうございます～	VO_lotia.lotia_sys_0006
006	効率を考えただけだよ
007	それでなんですが<br>みなさんのお仕事が終わったら<br>クリスマスパーティしませんか？	VO_neena.neena_chara_1002
008	クリスマスパーティ？
009	うん…クリスマスの任務をしている<br>ぼくたちだけのパーティ	VO_lavina.lavina_sys_0006
010	ぼくたち、飾りつけの任務が終わったから<br>これからパーティの準備をするんだよ
011	今回も、前みたいに<br>すっごく素敵なクリスマスパーティに<br>したいんです～！	VO_neena.neena_sys_0007
012	そうなんだ<br>ずいぶん楽しそうだね	VO_icona.icona_sys_0007
013	そんなにウキウキするなんて、<br>クリスマスっていうものには、何か<br>特別なすごいものがあるのかな？
014	もちろん<br>クリスマスは、特別だよ…！	VO_lavina.lavina_sys_0037
015	そうです！　だってクリスマスは、<br>大切な人と過ごす楽しい時間ですから！	VO_neena.neena_sys_0023
016	ふーん…
017	大切な人と過ごす、楽しい時間…	VO_isyuna.isyuna_sys_0030
018	…………
019	…？　イシュナ？<br>どうかした…？	VO_lavina.lavina_sys_0002
020	…あ、ううん！　なんでもないわ！
021	イコーナさんも、<br>クリスマスパーティ来てくれますか？	VO_neena.neena_sys_0001
022	私？　うーん…私は興味ないかな<br>任務で使ったこの魔導具のこと<br>もう少し調べておきたいし	VO_icona.icona_sys_0006
023	そうですか…	VO_neena.neena_sys_0016
024	残念…<br>イシュナは来てくれる？
025	えっ？　あたし？	VO_isyuna.isyuna_sys_0025
026	まだ任務中のみんなにも声かけてるんだ<br>ルストブルグで警備中の<br>ロフィアさんとミハエルさんと…
027	それから、ラーストリスで警備中の<br>グランツとラシェルも<br>来てくれると思う	VO_lavina.lavina_sys_0007
028	…グランツとラシェルも？
029	…なんで来たの<br>裏切り者のくせに	VO_isyuna.isyuna_battle_0021
030	…あんた<br>ユニコーンナイツを売ったんでしょ
031	うん。たくさん人が来て、<br>楽しいパーティになると思うから<br>よかったら…	VO_lavina.lavina_sys_0006
032	…………
033	イシュナ…？<br>…ごめん。ぼく、何か<br>余計なことを言ったかな	VO_lavina.lavina_sys_0003
034	え？　あ…<br>そ、そんなことないわよ<br>お誘いありがと。行けたら行くわ
035	…うん。それじゃ、またあとで
036	クリスマスパーティ、<br>…ふたりも来るかもなんだ	VO_isyuna.isyuna_sys_0030
037	…………
038	ねぇ、君	VO_icona.icona_sys_0001
039	え？
040	ああいう答え方はよくないよ<br>行きたくないならちゃんと断らないと	VO_icona.icona_sys_0030
041	君にとっても相手にとっても<br>二度手間になって非効率だと思うな
042	そ、そんなこと言われたって…<br>すぐには答えられないことだって<br>あるじゃない
043	…それに、行きたくないわけじゃないわ<br>ただ、ちょっと、その…	VO_isyuna.isyuna_sys_0031
044	あぁ、いいよ。それは別に答えなくて<br>私は無駄なやり取りが<br>気になっただけだから
045	君がパーティに参加するかどうかは<br>私には特に関係ないしね	VO_icona.icona_sys_0005
046	…あぁ、そう
047	（…イコーナって、やっぱ<br>ちょっと変わってるわ）	VO_isyuna.isyuna_sys_0030
048	…あれ？　なんだか、<br>向こうが騒がしくありませんか？	VO_lotia.lotia_sys_0031
049	え？	VO_isyuna.isyuna_sys_0025
050	おい、どうなってんだよ!?<br>話が違うじゃないか！	VO_mob-saga_ymale.mob-saga_ymale_sys_0003
051	！
052	ちょっと！　なんの騒ぎ!?	VO_isyuna.isyuna_sys_0012
053	それが…行商人が遅れてて、<br>クリスマス限定商品の<br>オーナメントが届かないんです
054	それ、毎年すごく人気のやつですよね～？<br>マールダ族とかサンタ帽のラットンとか<br>すっごくかわいい形のオーナメント！
055	ひとつひとつが職人さんの手作りで、<br>それぞれ顔が微妙に違うのがかわいくて<br>評判なんですよね～	VO_lotia.lotia_sys_0008
056	はい…ですが今年はなぜか<br>予定入荷数自体がすごく少なくて…
057	こんなこと今までなかったのに…<br>その上商品の配送も遅れるなんて…
058	転売目当ての盗賊に襲われてるのかもね<br>品薄なら、プレミアがついてるだろうし<br>その辺り、対策はしてあるの？	VO_icona.icona_sys_0031
059	行商人は傭兵を雇っているから、<br>大丈夫だとは思うんだが…けどこの様子じゃ<br>商品の到着は明日になってしまうかも…
060	ふざけんなよ！　ちゃんと予約してたのに<br>クリスマスに買えないなんて<br>そんなの納得できるわけないだろ！	VO_mob-saga_ymale.mob-saga_ymale_sys_0012
061	クリスマスにプレゼントするって<br>子供に約束してるんだぞ！<br>どうしてくれるんだよ！
062	すみません…
063	まぁまぁ、落ち着いてください～<br>お店の人にあたってもしかたないですよ～	VO_lotia.lotia_chara_1011
064	わかってるよ！　そんなことは！	VO_mob-saga_ymale.mob-saga_ymale_sys_0016
065	…あんたが悪くないことも、<br>どうしようもないこともわかってる<br>けどさ…！
066	…もう、いいよ！	VO_mob-saga_ymale.mob-saga_ymale_sys_0030
067	行っちゃったねぇ<br>全然よくなさそうだけど
068	それに、街の空気もよくない<br>限定商品ってのは、街の空気を<br>左右するほどのものなのかな
069	うーん…あれをプレゼントしたいって人は<br>あの人以外にもたくさんいましたから～	VO_lotia.lotia_sys_0031
070	…………
071	…あたし、行商人の様子を見てくる！	VO_isyuna.isyuna_sys_0002
072	えっ！	VO_lotia.lotia_sys_0025
073	？　なんでそんなことするの？	VO_icona.icona_sys_0006
074	なんでって…<br>だってクリスマスに親があんなふうに<br>怒ってたら、子供がかわいそうじゃない	VO_isyuna.isyuna_sys_0042
075	せっかく親子が一緒にいるんだもの<br>楽しく過ごしてほしいし…
076	…それに、ああやって誰かを恨んだって<br>虚しくなるだけだから
077	あたしの速さなら、パッと<br>様子を見に行けるし、手間取ってたら<br>荷物を運ぶのを手伝ってもいいしね	VO_isyuna.isyuna_sys_0004
078	で、でもひとりで行くなんて…
079	幻影兵が与えられた任務を放置してまで<br>するべきことでもないと思うけどな<br>それに、わざわざ君が行く必要性を感じない	VO_icona.icona_chara_1003
080	…それは、そうかもしれないけど	VO_isyuna.isyuna_sys_0030
081	でも…でも、やっぱり<br>あたしはあの人たちを放っておけない
082	大切な人と一緒にいられるのは<br>永遠じゃないし…<br>今年のクリスマスは一度きりだから
083	特別な時間を守りたいの	VO_isyuna.isyuna_battle_0020
084	イシュナさん…
085	…？
086	…わかりました<br>では、イシュナさんが戻るまで<br>警備の任務は私がお務めします～	VO_lotia.lotia_sys_0037
087	ローティア…！<br>ありがとっ！<br>じゃ、行ってくるね！
088	…………<br>特別な時間か…	VO_icona.icona_sys_0030
089	より少ない犠牲で、<br>より多くのものを未来に残す
090	それだけが研究者の唯一の使命<br>と思っていたけど<br>そうじゃない考えも研究すべきなのかな…
091	まあ、本人といれば<br>見えてくるものもあるかな<br>それに私も機械の素材集めたいし…さて	VO_icona.icona_sys_0004
